睇黎個風真係好撚勁

9號風球出面仲風平浪靜
香港家下係咪係風眼入面

個風呃人好西利
走到入嚟都無乜風

仲有段距離喎施主

岩岩收工已經濕撚曬
陣間仲要行一個地鐵站返去

轉左九號喇，打返去話返唔到啦

收工

呃到我應一應